想問下無醫生紙既情況下請病假計唔計曠工？

事關今個月我請左2日病假，有打返去公司請假。但係無俾到醫生紙，佢話要俾返醫生紙。唔係就當我曠工。
想問下有無得用大假或者no pay計？
求大神指教

計

我公司可以用大假頂翻！只要上司簽名就得！

首先 法例規定 連續4天或以上病假(有醫生紙)先可以享有4/5薪金
此之外既野法例冇要求點做
亦即係話公司有權定規則

你放病假
公司如果有講明病假一定要醫生紙
咁而家你冇佢當你曠工亦無不合理

至於你話將果2日當做no pay / al得唔得
可以既 不過要你僱主同意
因為假期係法例上本意係僱主安排